h&m員工請進

想問h&m有無得查邊間店有貨？有件衫想買但出面分店搵極都搵唔到 求幫忙

講來聽聽
有無圖？

Tg?

呢到講啦

upload 張圖有幾難

咪係
飛哥有道理

LM